Apple AirPods Pro 耳機已被破解，同零件華強北僅賣 300 元！

Apple 前晚在沒有先兆之下，突然在官網上架了最新的 AirPods Pro 無線耳機。對於該耳機，售價比第二代 AirPods 貴了 700 多元，售價 1,999 元。

接近 2 千元的價格對不少人來說還是難以接受的，所以靠破解仿製為生的中國大陸電子廠又開始發力了。有消息稱目前華強北已經做出了與 AirPods Pro 同款模具的样機，售價可能不到 300 元人民幣就可以拿到，現時國內廠商 TWS 就是其中的代表。

國產的無線耳機仿製品價格低，質量也肯定沒有正品那麼好，但就恰恰符合大部分人不捨得花錢但又貪慕品牌效應的用家，所以就造就了大量的市場。不想用原價買正貨，但又想體驗 Apple 的產品，這就是高仿 AirPods 存在的原因了。

從目前的消息來看，華強北已經製作出 AirPods Pro 的高仿版，有著相同的模具和样機，就等著後續的測試上市了，預計在 300 元左右，往後相會有更多仿製品推出，售價將會壓至更加低，幾十元就有。

2000蚊都比唔起就用番原裝有線耳機啦

急推！！又有女手足失蹤

2000蚊真係唔平wo
我係有錢佬都係咁講

你唔好話
到時肯定好多人買
好多人鍾意充大頭鬼

好似D名牌袋個D

$2000 係信仰
$300 係腦障

華強北有H1?

咁你唔係有錢佬

以名牌心態係唔貴
實用方面冇物有所值既感覺

有埋兩邊都connect 到既chip 再講吧

無呢個功能，根本唔洗買apple 既耳筒

300蚊你做到同級實大把人買 可惜你剩係抄到個樣

重點係得個樣無功能

喺耳仔入面放炸彈？

爆炸聲原汁原味咁還原

最弊有線果隻都要買假野

只可以聽一次

我寧願佢正正經經出自家品牌active noise cancelling無線耳機
扮airpod真係好7

佢哋已經真係整到開蓋係iPhone會彈AirPods嗰版

俾多兩舊H5N1都有呀

其實啲新聞係提大家上網買要小心買到假貨
因為普通人唔熟嘅過話真係會中伏

揭蓋彈畫面嗰下已經呃到人

鬼叫TIM COOK死都要made in China，大陸冇廠信得過，保密協議當廢紙

仿唔到H1, 佢地用1536u自家山寨野去頂替，暫時H1佢地有d位未破解到

依家係咪有三幾十萬就叫得自己做有錢佬？

"金莎"已被破解，同食材m&m 係百佳只值$2

呢個技術呢個體驗
2000抵買wor
你唔係以為華強嗰啲真係俾到一摸一樣嘅嘢你啊
成個中國都係咁架啦
得個殼 冇內涵架
金玉其外敗絮其中
我係窮撚都係咁講

Supreme T-Shirt已破解 同物料T-Shirt深水埗只售$20

貴在軟件

咁樣比法就係一個on9
不如話買個Lv袋$1萬但佢材料都只係幾舊水

貴在apple出

你冇得喱show訪問咩
有錢人好鐘意鬥貼地
$20剪個頭都可以拎出黎炫耀

sad but true
鹹魚青菜 各有所愛 買平嘢其實我唔覺得有錯
但係山寨人哋個品牌，真心柒，就好似拎啲a貨手袋出街畀人踢爆咁，真係柒到要搵窿捐

科研唔撚駛錢架？
$300 淨計物料錢呀
入茶仔屌佢大光麵賣$30丫笨柒

抵死啦爛果
奶共吖嗱

300蚊耳機+1700蚊H1

睇過youtube而家支那啲假airpods連H1 chip都破解埋 即係開盒會彈個視窗出黎connect 同真野一樣

點解無人屌Sony?
都賣緊1700

2000蚊唔貴，
我窮撚都咁講

R&D唔洗錢咩
開發到一個好嘅降燥技術都唔平啦

扮都扮得似d啦
真係有錢佬食個飯開枝酒都幾皮起啦
2000蚊比tips都嫌少啦 想比人笑呀

覺得好用既 佢賣$5000都大把人買啦

$2000充大頭鬼
小學雞咩 覺得地圖袋係名牌個d丫
出得黎做野 $2000真係低消費黎囉

華強北有閪主動抗噪

耳機拿開暫停帶番PLAY果隻SENSOR都做到?

抄撚到咩，之前airpod都有假嘢，個size大一圈，仲要有藍燈閃下閃下

$2000 高質係唔貴

但 Sennheiser 同 B&O 都係貴少少少
買 apple 都係同 iPhone connection 穩定啲

你出黎做野者
中學生同大學生大把又要威又要戴頭盔

嗰個淨係識彈個樣出嚟
其他功能 快速轉其他device全部都用唔到

窮就咪用iphone喇